前幾日幫部ipad2換左電 拎黎做咩好？

最衰比人升左上9.3.5冇左jb

Air 2 定真係I pad 2

ipad 2

我都仲用緊，downgrade啦。 iOS8。

有得downgrade?

做2nd monitor